白色強人16

Diu你好似大結局左咁

bye ali

屌 乜事

屌你 YT好撚型 衝去手術室

Yt話做就做
完全唔洗準備

Ali做咩

ali 走

依個手法交代ali手術成功幾特別

ali走去邊

Ali都係難逃一死？

Ali做乜

下？ Ali死左？

Ali咩事

Ali bb

都係要死？

咁緊張得句獨白

唐e數學拎1都有得做醫生

ali?

要賣多d廣告請體諒

LM

我走啦

明明已經冇叫Yan and Patrick

朝田龍太郎 + 霧島軍師

聽日大結局

唐明醫生我走啦

手術成功 但都係要死

聽日結局都係1個鐘咋

走咩ar?

聽日大結局定係星期六日

走去邊呀

頸個手術根身係咪神經外科範疇

YT好撚型呀屌

走係指要送去其他醫院？

唔好走呀

YT真係好有型！！
視帝！！

似open end

Btw唐明黑西裝

我走....返美國姐？

我有一刻諗過係佢發夢定真係做完成功

手術成功，但係病人死左

手術好成功 但係病人救唔返

成套野overall幾好睇

可能有season2

聽日

真?

大動脈應該關神經事既

豬內臟嚟

其實神經外科係咪全能？ 咩都關yt事咁

手術成功 但病人死左

走咩 好唔吉利

去立法會啫應該

定入手術室前錄定？

男喜比yt
視帝比安仔 or 馬明 is ok

唔似死喎
死過返生去旅行周圍幫下人咋嘛?

走喇？返去有線牙

屌wiki戲透

遺言？

做無國界醫生

但話醒番第一件事摸心跳，應該係成功卦

season 2可以講咩

可能做無國界醫生呢

走去外國養病咋？
唔好嚇我

無國界醫生

講唐明同Kennis一齊

但YT衝去OT果陣好似仲未知邊個位出現血管栓塞？

但Ali好似嘴唇白晒咁

唐明已經夠型
YT仲型

反對大陸 醫生

Yt感情線呢？

yt 係全能

未知嫁
想幫手

其實係摸下對波仲會唔會縮細

Ali

醫龍

好囉 睇十二傳說

佢可以諗住入去執頭執尾

七姊妹咁恐怖嘅

於第25集成功切除心臟腫瘤，並於三年後成為無國界醫生

凹左

點解呢套唔係台慶劇

我想講
頭先個手術真係睇到我心驚膽跳
好撚好睇

唐姨：我唔係Patrick⋯⋯

幫女同事做手術咩感覺

蕭正含

Total 25集

聽日真係大結局

林峯堂妹

早知唔做手術

唔怪得啲人成日話：男人永遠冇可能同鍾意自己既靚女保持到純潔既友誼
正氣如唐明 未知kennis鍾意佢前 唔知你地有冇發覺 佢對kennis根本wfckennis次次同親佢講野 佢都愛理不理咁 眼尾都唔望多佢幾眼
唐姨一爆響口之後 佢即刻對kennis莫名關心 有種說不清嘅情愫 仲要對住kennis講埋啲曖昧野
如果最後kennis真係同咗唐明一齊 咁我真係恭喜唐姨咯為她人作嫁衣裳
不過睇死最後都係唐明同蘇怡一齊

總之唔好比十二傳說邪不能勝正
鐵探袁木都唔好住

因為冇得喺大陸上架
你咪當幫馬國明視帝造勢啦

巨輪個主角

YT真係搞到初頭連登仔炒唒車，點諗到佢係絕地大好人，仲要咁撚型

可能想幫手
可能已大約估到
始終神一般醫生

其實依段係指 拎出心臟嘅時間快一倍
宜家體外切除進行左預計時間嘅一半

除褲啦，mayanne啊

呢個要係新post po多次
YAN : 快咗一倍
E : 即係用咗幾耐
YAN : 係佢預計嘅一半時間
E : .....

由開頭個個笑yt
到依家個個當佢神咁拜
tvb咁多角色好似得佢一個反差咁大

三年後，Kennis擔當無國界醫生，一日，大批持槍軍人衝入救護營地……
好似

對住mayenne完全冇性衝動

Season2 同林峰 張張輝一齊拍
首歌林峰唱添

馬明對佢冇乜好感 可惜到完場

有冇古天樂

為你細佬默哀

有冇bosco

屌你 連埋個膠布一齊落蛋漿 cls

同盟個打手

但係琴日唐明同kennis講比佢做主診醫生果句真係sweet到

唔使

因為對住ali可以一晚三四次

係上帝視角嚟講
如果唐明去明成北而Zoe唔係同一間醫院
佢同Kennis一齊機會率極高

不過邊有如果呢樣野

阿強+阿旺+唐立言+杜仲+賀天生

初初係咪話陳豪定展鵬做，郭晉安做到好型喎老實

Echo

神預言，睇返第14集

乜水

咁都可以愈難愈愛

冇，但有西班牙老公個老婆客串

好想睇琛哥同唐e一齊
琛哥呢個角色勁正

呢套劇真係瘋狂預言
懷疑個編劇有份幫特首寫稿

[/url]

白色於第25集成功切除心臟腫瘤，並於三年後成為無國界醫生

佢有X光眼，一嘢feel到

最後係一齊

陳豪應該型到癲

英文又好聽

琛哥同Zoe
唐明同Kennis

Perfect

E: 其實我唔知本身預計幾耐囉唔該...

(大結局)洛雯手術成功。YT向唐明提議接任明城北院長，唐明方知醫改方案已經變質。YT着康橋發佈網上輿論，揭發醫改真相。另一方面，唐明要求特首運用權力剔走醫改議案。國棟提前向明成北急症....

個醫改有無成效都未知

第25集 - 國棟向明成北急症室開刀
播出日期: 2019.07.12 (五)

(大結局)洛雯手術成功，逸滔向唐明提議接任明成北院長，唐明方知醫改方案已經變質。逸滔着康橋發佈網上輿論，揭發醫改真相。另方面，唐明要求特首運用權力剔走醫改議案。國棟提前向明成北急症室開刀，急症室上下惶恐不安。此時，多名來自嚴重車禍的傷者要送往明成北搶救，湛琛、蘇怡不依程序收症。立法會對表決醫改作出最後角力，唐明忽然列席發言……三年後，洛雯擔當無國界醫生，一日，大批持槍軍人衝入救護營地……

Cls 之前走去小學宣傳，叫細路睇

好想呢套做40集...

不了

安仔同yt分別?

而家25集都幾好，劇情明快，感情戲比起其他劇唔多，角色大部分都選得好啱

近年好少追TVB劇，呢套真係唔錯，希望佢哋班演員可以拎到獎

幾套馬明醫護劇都係25～30集，以前d專業劇下下都40集，唔多夠喉

跳躍都可以咁多回響 攞咁多獎
呢套更值

我就麻麻啦

唔G好唔好睇呢

比多5集收一收尾好d

佢係成個外科嘅主管，一定幫到手嘅

Yt同唐明點揀
Why not both

唔好畀假希望人喎

[突發] 有兩個暴徒佔領立法會

星期一有林夏薇
好想同林夏薇瘋狂做愛

ching識貨

你又岩

醫龍刺激好多

但宜家要臨時做搭橋喎

演員同角色之別

有d著背心真係

生完大左

陳凱琳

係咪想開集2 比德仔做主角
係咁講佢唔差過唐明
前2集又懶形咁咁同個痴線佬介紹自己係副顧問醫生

WIKI係堅定流

最後馬明同YT好型

點解香港01 21:53分已經可以講定下集內容

痴撚線
成套野都好多預言

個埋尾好似好趕咁

馬明唱歌好似真係唔多掂

你口味獨特就係人都知架啦

李雞芯 36歲停經未

游國棟：年少輕狂
鄭若驊：當時嘅工作實在太忙，無為意

你有冇常識？大把女人40幾都未停經仲生得出啦
定係你老母同你老婆兩件臭閪36歲就停經呀？？？

咁惡做咩
大家笑下姐

反彈

停左 可以瘋狂中出都唔怕有bb

點解大陸無得上架既

秋生

冇馬國明

就黎開始
好唔括得ali

乜呀mk仔

今晚ali就要離開明成北
返黎我懷抱到

打尖

你就mk

咪尾

你又快過我

我先係第一

做喇

呢套好似好快完25集咁

全部觀眾都睇到ALI 對波波?

推

晚晚最期待嘅嘢

嫌緊

下個禮拜無好戲睇

唔洗爭 我讓你地

套12咩咩鬼故應該ok既

仲睇乜撚？

琴日鄭子誠話比咩位嚴謹做？

YT唔做院長

YT好型呀

TY準備自爆

嚴謹我都淨係記得佢叫嚴謹，真名唔知

YT:不停推敵人上位

係呢個topic先吸引到我哋追

馬明型到

YT預左俾人釘牌

ali個胸有一條好長的疤痕

係Ali先吸引到我地追

YT 結局自爆一鋪清袋

事業線

打手

又係打手橋段

五毛打手

美斯你地係咪咁開工架

連登仔

舊登

Yt請1毛

睇撚夠未？

高登

呢班就係三毛

鍵盤戰士

keyboard fighter

選戰

三毛

點解要喺個咁嘅工廠大廈裏面

冇敏敏之後要搵fyy黎做backup

抄選戰

一面倒反對xx通過

連登就係咁操作

老雞芯

Ip 都唔駛check

打手操作

又抄自己

Ip address

局長日日都喺度食飯

抄自己

一集打反擊戰，好似短左d

原來講事實政府會低調處理

潮文

上連登

Diu你....我以為搞到咁勁咁會check唔到ip

個頭好膠

今集好多圖可以 cap

吠你老母呀

網民最鍾意同政府唱反調

快cap圖

轉台啦

一直都唔明點解要中間分界

對白過於寫實

有冇人cap左「現在網民最喜歡和政府唱反調」

好貼地

鄭子誠唱反調要cap圖

佢係咪一個星期冇洗頭

好多官威喎，但而家告唔到不成誠使用電腦

反送中 100%match

獅子狗咪吠囉

「咪等D網民吠多幾日」

屌
好現實

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

上集又話鐵票

套劇同香港現況好match

林鄭

果幾張圖，有用

撤回

第一次覺得tvb套劇太短，唔夠喉，想做長啲

游局長就好似屌緊連登垃圾咁

頭先果幾句

行前幾步咪跳落街

公立醫院醫生單拖見特首

張達倫

改做林鄭個樣

初心巳經壽終正寢

撒回醫改方案

特首以民為本 呸

直接搵特首傾
幾有face

特首

特首:不撒

屌你好撚貼地

呢套劇第一隻係5月尾，之後反送中既爆發，完全同呢套劇互相宣傳

百步穿楊

佢個舊登見到個名 真打J達人

陳沛然醫生議員
10小時 ·
2017-10-11施政新風格，理財新哲學 [1]；
2019-7-1革新施政風格，貼近民情民意 [2,3]。
請問「施政新風格」和「新施政風格」有何不同?

將個「醫」字改做「政」

第一張諗返淋奠

唐明係天真嬌

+1

犧牲少少 作配合

林奠違反選舉承諾ed

違反選舉承諾

今集好多cap 圖

好真實

男版林鄭

馬明=鄺神?

馬明 有冇上連登

我懷疑呢套野如果上個月唔出街 應該無機會播

呢度都見到你

呢套貼地預言應該多過隔離

聽日光復上水
後日沙田遊行

諗返淋奠
說好了下台呢

點解個個都叫唐明醫生，唔係唐醫生？搞到好似佢複姓唐明咁

初心

好撚貼地

政府班粉腸應該係一樣諗法

當初叫馬明去入醫改.
擺明係貪佢民望高. 推佢去做擋箭牌

啲下屬直接叫唐明

tvb咁接近政府
拍d野都真實d

好想同菊梓喬瘋狂做

邊有人係真係會follow

早一個月/遲一個月上，都未必有咁多人睇

乜野on9劇情 講到咁撚嚴重 咁都唔搵個最出名既醫生黎救Ali 走去自己做

屌你咪有名

d對白完全match
未卜先知

坑拿菊

到

on9 個劇得明成北一間醫院咋

特首：你係選委咩？
唐明：我係醫學界選委
特首：我講緊電視機前面嗰啲（第四面牆）

我以為特首會話：「無錯我係欠你一個人情，但呢個人情幾時還同點樣還，係由我決定。」

馬明咪係全香港最好既心胸肺科醫生囉. 特首都搵馬明做

唐明已經最勁

淨係醫院冇私隱同警察冇委任證已經夠痴線

係搵都搵外國醫生

多牙怪

侵

佢一定係覺得唐明係任性既小孩

門常開

有冇人係播完後整個List，講下呢套貼地/預言內容

成日好似覺得依套齣 播得好合時 句句都咁似依家既

條友因愛成恨

播can you hear me未,無歌聽好悶

臭雞一起身就掛住老死條仔

係

李雞芯又出場

陳沛然醫生

個個都覺得佢未卜先知同預言

其實仆佢個街一路都係咁

ali要走了

仲有半個鐘 埋唔埋到尾

老雞

黃偉強✅

Ali: 唐明我要走啦

我要走啦 就係咁既意思

得返好少野姐

做乜咁話自己老母

中撚晒

咩事 睇漏左

Diu一早去美國做仲好

好在係去美國 死左既話sad死

係唔係雞你都食唔撚到㗎啦

特首：唔係對立關係，而係奴隸主同奴隸嘅關係

神劇

超老雞

收皮啦臭閪唐姨

維修玻璃 暫時關閉

有料爆？

其實唐明同zoe乜都唔知ga wor

臭閪ali

on9, 醫生驚被炒， 唔係等人用咩

濟世：
澤安：

屌得返半個鐘 睇死都係爛尾
呢個走勢做多集就fit啦

反反反你老母咩 成堆人睇

好sad

呢壇野 (A&E close) 起碼可以做多幾集

摩洛哥炸彈零作用

其實我就咁齋聽，無諗過自體移殖係咁難或者全港無人做過咁。本身有人工心臟移殖，換個人造嘅都已經有例子，換番自己用開果個應該更加適合？

利申：9up

今日結局咩

屌你老母呀 再講老母反面呀

好心唔好成日俾大頭唐姨啦
好撚嘔心

話入就入D保安咁流

唔知睇左咩

游局長咁醒

成班吹水唔洗做,唔炒等咩

任何炸彈政府都厚臉皮唔理架啦

真係執咗間醫院我驚你畀人雞咗先wo局長

blocked

又要醫改收皮 又要理啲男女關係

解左佢囉

又反映現實✅

音樂情人奸得型

紂王好賤啊

局長好貼地，同現實都係咁仆街

手術都未做

一陣又旁白結局？

9到呢

兩邊都唔弱, 已識穿YT 條橋

好大嘅官威呀游局長

feel到結局唔多美滿

CUT左都好D,無咁多廢老亂用

急診室話執就執架咩
狗血劇情

醫生護士都唔夠人，炒左咪轉醫院law

對明成北有感情

年年考第一

唔係又學選戰出字幕旁白交代下話

執咗明城北

試下落order聽日執咗瑪麗會變成點

對ali有feel

黎啦

逃犯條例修訂方案已經變咁質
根本唔應該推行

送去美國比d洋腸當肉便器

唐明好似真係無鍾意過Kennis
Ali

屌，ali由頭到尾都係慘情女主角

我愛ALI

應該唐明同Kennis黎個臨別Q

痴線 急症室cut 有人因為咁死 政府都收得皮
議員邊有可能會應承

唐明船已沉

ali走位

Ali好靚呀

其實套劇係咪cut左幾集？ali同唐明感情線黎得有d突然

Ali: 我走啦

Ali落場了

點解要咁對Ali 你唔要我要呀

做咩YT唔錄佢音? 裝上傳晒醫改醜聞, 再CUT公立醫院A&E甚至成間醫院後果都應該一百幾十萬人上街反醫改

ching去驗下眼好喎

希望有續集

得返半集

ali要去我屋企醫病

如果Ali同唐姨交換角色重會唔會咁多人覺得Kennis 慘?

好慘Ali bb

康橋真係好有cctvb記者feel

好想塞條賓周入佢口

Ali同馬明

可能坐坐下去機場中途落車揾唐明呢

朱朱好靚
全劇最完美女人

你去驗下個腦好喎

做開東張西望

因為套劇d人都on9

On call 36都有2
呢套唔係冇呀？

唐明不是只喜歡唐姨？

快撚d走

屌你老母

唔會慘 但唐姨會變到wfc

如果現實都有啲咁靚女嘅醫生就好啦

好彩播左一半先出事 雪唔切

炒車送翻去明城北？

現實真係要封A&E啲傷風咳廢老新移民應該第一時間出黎嘈先啦

是 唐姨高汁

有人可能因為送中死
一樣有議員推

為拍而拍，on撚9

咁就做爛個名

係咪個個都會支持zoe同唐明?

唐姨屌打ali

符合港情
下次去摩洛哥強姦都無事

Ali呢套可以再拎視后

其實就算有錄政府都係會照過, 因為現實係成個政府都唔會理民情

佢發現左愛既係ali
唐姨準備收皮了

我兩個都屌

有

黃偉強作品居然冇錄音偷拍(甚至偽造)
好唔黃偉強

可能費事比人話抹黑醫生

屌佢地打人架

唐明當ali係雞渣

好正唐明同ali個關係唔太close但好微妙

潛建果啲真係太濕碎

立法會

14年前 大學畢業 30幾歲做焗腸

Ali 病樣都交到戲
唐姨飲醉酒果場戲屎到仆街

老西都唔著

宇叔係咪鄉議會界別當選立法會再做埋主席

唔錯

冇人發夢野餐既

正
打機打到6點收工

唐e一向屎戲

現實有呢個方案嘅話，我諗cut就唔會cut A&E, 但肯定唔會$180

唔好呀，會即刻播架

生生...

yt 笑都黎唔切

講還講唔好貼圖

呢套最失敗係咪冇醫學界代表醫生
TVB當功能組別冇到？

連登仔：抵制CCTVB
不過。。。睇埋白色強人先

隻大陸雞吳沚默

點解martin好似想醫改成功咁？？？

佢之前唔係想反醫改架喵？？

傷者死
然後拋的波比醫發局

唐E好型呀

屌 夾硬做俾唐姨威既

宜家先發現中意左Kennis太遲了

唐姨扮乜撚野大佬

唐姨好型

"唔係因為呢張約我地先係醫生"
唐e

呢啲先係醫生

要搵食 不了

仲收咩傷者呀

君研

千二民+七百萬奴隸

兄弟爬山

唐姨真女神

ali真老雞

一齊出動大結局

出去掛牌仲好搵

吳沚默

醫發局又話內部關閉
但總部又送人過黎
係咪即係玩鳩佢地

現實：你班仆街都癲嘅 我番屋企！

後面嗰幾條女都好正

韋家雄都準時放工走左
呢D先係真醫生

功夫妹

最近明成北

排隊

咩名

屌，齊萬基怕死，係咪得佢一個無出去

屌

果然拍戲先會有呢d劇情

梗出喇, 出嚟搭的士走呀琛哥

總部係消防局
佢地on9架 有醫院就車過去

Ali唔會再出場？

求中間條女ig

唔係汪姑娘呀！唔好俾錯

消防處唔知間醫院閂咗急症室㗎咩
點會仲話送病人過嚟

我都係咁

議會程序?一向冇架啦

come on james

佢純粹為權 佢想爆音樂情人大獲都係因為唔同佢商量 既然音樂情人都唔知佢響後面攪野 依家方案照去咪可以繼續做音樂情人隻9

汪姑娘應該無ig

功夫妹 李君妍

不了你個不了

後面嗰個正啲

李君妍？

邊可能? 大口九唔會比你講囉

點解送中條例會得唔到共識？

thx! 今晚J

死路一條

主席台隔離有條友坐係度做咩

點解唔講cut a&e

有冇cap 香港是死路一條

型 得佢著皮褸

明仔演講個樣好專業

即刻剪布表決

局長啲口吻

你老味！壹號皇庭咁款

強行推行既話，香港都係死路一條

點解咁貼地
醫改=送中

馬明好撚型

李君研 lolaaurora

可惜現實政府班官係啞既

醫改方案

不如馬明做特首啦

現實話知你幾多個醫生出黎講野
政府吹雞班奶共狗都會歸晒邊

急症室點解咁快停?
唔係通過左先cut咩?話cut就cut?

咩個個議員都代表八百萬，大把零票幾票當選功能組別

講咁多有鬼用，班禮義廉邊會理

主席枱隔離點解有條友坐係度

現實局長上立法會咁撚串
一定比人狙擊到落台

第一張嘅眼神

現實建制點會聽你廢up

呢度係法庭定立法會

咁冇計架喎
寫到明你都唔信

律政強人

挑𢭃賓周既樣

準時放工先正常囉cls

秘書?副主席?

神預言

大結局好少ali

頂你有埋強人version

諉過他人 不知悔改

Hugo黎喇

Hugo

班編劇睇過現實既立法會live未?
表決會俾外人入去9up既咩?
局長會同發言人士嗌交?

呢集應該係A&E個個有嘢做嘅一集

家雄咪係度囉
邊個放流料

平時都係得依班人 依家3個傷者好似打仗咁

病人係政府試探a and e既技兩

政府每年都要貼咁多錢先夠 抽少少profit 比基層 cover到幾多

應該一陣會再出現

真係句句都咁貼地

唔好行黎行去

德仔做埋婦產科？

唐明醫生 請你返埋你既座位

立即離開會議廳！

商界邊有良心可言

仲有好多嘢未講

可以拍season 2

行埋出位
法官大人！

唐姨毒藥

大結局好悶
咁多文戲

主席:唐明醫生,請你返回你既座位!

唐明請你坐埋位！

哇

cut A&E係重點，又唔撚講

唐明醫生，請你返埋位

唐明醫生唔好掟野

唔好相信關愛基金

撕基本法一樣

今晚馬明句句都中point

好型呀馬明
罰你$1500

想有床戲定打戲

馬明咁著好型
可惜現實佢著衫...

地下啲紙呢

平時行落樓梯已經成班保安ready

地下d紙呢

ｄ論點無論據嘅。

diu
有曾鈺成把聲

唔好咁啦

主度:我再講多次,唐明醫生,請你返回你既座位!

神預言
撕基本法

唐明醫生返埋位未

唐明，請你立即離開議事廳

現實咁玩馬明晨早俾保安抬走左啦

諗起本基本法

TVB預言神劇
邊個係編劇

好應棍

型撚到

句句對白改做送中完全match

聲大大就係好戲?

馬明得個正氣樣
講啲例子可唔可以實際啲

yt 唔洗自爆了

殺人兇手

主席係咪叫緊實q

冇講cut a&e?

屌得翻三個字

Yt個種想笑又無笑既演技真係呢

終於出宣傳片嘅撕紙情節

現實係畀班仆街保安拖緊出去個陣嗌殺人兇手就有

唐明醫生請你坐返低

保安 同我請唐明醫生離開會議廳

一個實質論據都沒,垃圾劇本

就係殺人兇手
全家仆街死

究竟呢套戲係唔係影示緊而家嘅送中惡法

要bbq

馬明=林卓廷

Why not both

呢個係實境定搭出黎
好撚似

好廢......

好正

主席：呀唐醫生唔該你坐返喺位，唔好撕紙，守返議事規則。如果唔係我會請你出議事堂

有大case唔好?

係
Cctvb 今次神預言

建制狗

文宣組出動

痴線 基本將醫療既詞改少少就可以做而家d文宣

我哋有冇唐明

會係議員倒戈定特狗良心發現

游國棟局長
我建議你少D講一啲無乜用既說話

下一節應該到YT出嚟自爆爭視帝

搭
的確幾似

梁君彥正仆街

編劇係咪先知嚟

直程係預言啦

主席，我要求點人數

炒咗啦

唐明，請你坐低

個編劇係咪坐過時光機

搭出黎

大結局都係一粒鐘 睇黎真係俾人cut咁樣

現實係已經俾梁狗阻止發言

講咁耐都冇講cut 急症

鄺仔

我而家宣佈休會15分鐘

哈哈哈哈哈哈

又會同依家咁應棍既

YT個表情：「講得好！」

細節位跟得好足

其實政府推乜鳩野,都另有用心

唐明醫生，你再係咁我叫保安請你離開

我要由第一集再睇 可能前面都有神預言

cctvb竟然支持
反政府
反建制
反橡皮圖章
投票機器

連登仔係咪應該支持cctvb

一定爛尾

講事實聲大大有咩問題

講大話先要鵪鶉咁既聲姐

佢係功能組別議員？

現實嘅話一路拖出去一路鳩掟份野出嚟

成套戲fyy無乜點出過黎

菊梓喬男朋友
我建議你少D講一啲無乜用既說話

林奠

得返15分鐘都冇

民建聯

其實呢套真係高質過 cctvb 以前d 醫療劇

你都係

爛尾機會大，之後草草了事

康明醫生請你唔好離開你個位置發言，如果唔係我會驅趕你出去

三個字點埋尾

現實唐明咁講野 已經比蔣xx議員插咀講廢話

有俾人炒咩

直情係吊打

元秋：主席！規程問題。應該冇得行黎行去，請主席裁決

拍劇嗰班好多都係黃絲

要同愛回家一樣列入瀕危保護作品了

係囉
尋日唔係有人偷拍ali手術過程咩？有冇交待返

真係醫療劇咩

屌得返10分鐘
可以點收尾

唐明既發言都無理據既，文件寫明既野無反對論證，淨係話唔會信。講方案弊害，但又無推論無數據。恐嚇贊成既議員係殺人兇手。

係喎唔見咗嘅

妙手仁心正好多

最後特首出現喊晒口話係香港人爸爸, 方案通過

唐姨正撚到

個境好真，真係搭出來?

慢鏡又嚟
唐姨睇野愈黎愈慢

白色強人可唔可以升上神枱
做神劇

媲美天與地

the city is dying

我冇嘢講

唐e好靚

有冇d類似tree gun既議員

頭先miss 左，點解A&E 又開返既？

主席點人數！！！！

YT想點

規程問題

呢套戲來來去去都係急症室
個景睇到悶哂

YT

唐明撕完到YT撕

YT又撕

yt 視帝

又撕

點人數

YT有料

型到

又搣

就算係妙手仁心嗰啲都係着醫生袍/落蘭桂坊拍拖

fyy三角戀/蔣志光單戀/寫多幾段（例如真醫生） 起碼多十集八集

tvb仲點會比佢留低繼續預言

表你老母決咩

主席：好，依家表決

白色強人會唔會大陸禁播

型棍

嘩

因為撞車現場最近明成北 唐E同琛哥唔理醫發局 照接收病人

又出去 保安呢

梁君彥把閪聲

個個都行出去present...

修訂逃犯條例
就係一堆垃圾

我都係咁講

垃圾方案

趕佢出會議廳啦

最初yt 唔係咁講

有冇cap

YT型到

擺佢去新聞部洗下腦先

又係無例子純鳩up

妖 獨白

啲字體咩事

又起歌

現實講咁多野都係會通過

垃圾

完喇

竟然會問責下台

.......

屌你老母講咁撚多都冇提A&E

Never生鏽!

屌你老母
爛撚到

大結局！玩完

起歌

又文字劇情

咁樣講兩句就算

洗唔洗趕到咁...

而家仲有問責制咩

天涯Ali

又係用字幕交代一切...

屌真係旁白略過算

新細明

楊岳橋議員，請你坐...低

YT好似城醒

終於起歌

bbq

生鏽刀仲有得撈

劇透係真

屌你姜大衛做局長

頂，竟然咁埋尾

壽終正寢

又字幕交待，有無咁兒戲

乜D官會下台咩

咁樣完、好無厘頭又爛尾

送中再次討論？

同律政強人一樣用字交代...

屌呀！

現實係民建聯大比數話過就過

太多事實會畀人搞

都要有番啲假野

太陽的後裔

同鐵探一樣
全劇最重要劇情用十秒黑底白字做完

完了吧！如無意外

天涯俠醫

屌 玩文字冒險遊戲咩

呢個景咁似太陽的後裔

我唔明 咁你呢一兩集搞咁多野做咩 直接最後up幾句就推倒

去左Wakanda?

撇屎東糕

咁就推倒 咁最初諗乜鬼屈自己

屌你老母又爛尾
垃圾cctvb咁多年都係弱撚智

兩個醫生講野都冇point都說服到班議員?

ali一定日日比d黑鬼女女女

Ali食黑腸

文字交待

好似d IF線 END咁
正常兩個俾人趕出去過撚咗啦

撇s凍糕

推倒重來即係暫緩
還會再來

Tvb嘛.......邊講到咁多野

好似cut左好多咁

立會個境真係搭出來？

梁錦松

唐明會唔會變咗宋仲基著住軍服
找ali

Zoe

希望呢個錯

每套醫生劇 都有個醫生去做無國界醫生

全劇最重要既居然用兩句文字同vo交代

唐姨好sweet

套劇本身唔差
依家個尾仲垃圾過醫改

唉真係唐嬸

唐e收皮

係呀

搭左幾日添咋
超勁

太陽的後裔？？

都無丫

唐明同唐E復婚
Ail

你坐係度執番劑咪夠囉

做多次

下，咁撚樣就完？

爛尾

btw、送中會推倒重來

CLS

kennis

好野！唐明同唐E又結婚

同唐姨一齊
爛尾

屌 幾集推翻左 咁頭個廿集係度做緊咩

屌你bad end

屌 唐嬸

趕收工咁

唐姨

快丫麻

叫中意你既人做你地伴娘

出面D玻璃有冇跟足現實爛哂

又話d鐵票搶一票都好難
9up五分鐘就推翻到

爛d咩？

文字劇情爛尾 + 唐明配唐e
令套戲由95分跌到落80分

點解佢哋咁自私要kennis做伴娘

送中會推到重來？？？？！！！！！！

slope=♾

tvb係爛尾依方面真係好出色

三年!

kennis終於變成dr x

恨鐵不成鋼

有冇婚紗相睇

婚紗中背影雙雙遠去
走進蜜月甜夢裏
我但願前事跟他遠去
讓我心中安靜如水

仲叫人做伴娘
正仆街

好撚殘忍

唐明：佢一番黎用碌鳩留住佢

都話變左質

Kennis呀

DR Ching

拍果陣都未爛

馬些路

ali好白

Kennis望住自己好朋友同自己暗戀嘅人結婚係咩感受

？？？？？

屌你

Kennis又講英文又講普通話

ali gg

真係太陽的後裔喎

比黑鬼屌

flag

殺人？

胡兵

Ali中槍死

ali

真係太陽的後裔

(完)白色強人17

Ali88

醫生喎